同一個女人一生一世算唔算係物極必反？

如果唔係就唔會有咁多人叫雞，偷食，包二奶，一腳踏幾船

▂﹎;愛有分很多*,,層次，有表面的，有深刻的﹍﹢°

物極必反例子仲有，
左膠 = welcome refugees